支那樓市會爆？

向全能嘅連登仔求救
小弟聽日要debate
支持會支爆
or反駁唔會支爆point都得

Wont yet

好多樓根本冇人住

之前有新聞專講中國鬼城 可以一睇

一定會爆，共狗托完個市去庫存，
之後一定會消滅樓價

大陸樓市係圈錢資金池
消滅人民手上資金，人仔流通量。

基本任務同股市一樣。

有睇大陸地產討論都知咩事
住國樓市唔計幾個重點區
有價無市無回趣係常態
好多近2-3年買左都屌晒鬼

想樓價跌都難啦。爆條毛咩

有冇訂支爆時間
冇既真係可以亂吹
都係串佢外儲不斷跌, 隔拆不斷升之類
求其搵篇財經都有啦

有冇巴打可以講下資金池？

真係講左好多年

係呀唔好信，快D上去入貨

係高登到依到，講買左大陸樓賺到笑果班，都係講神早到08-12印錢果期買落

有邊個話係2013尾開始買又放到又大賺呢，就係睇返大陸友講近2年買左，基本係踩左屎又放唔出多。有價但無2手實接。

講大陸樓跌唔跌，睇落去就知。
至於香港樓，夠勇就依家出手囉。
我自己有樓都係咁講，一定會回落。

如果唔會爆點解要有調控
點解要發表講話樓條要黎住唔係炒
大陸本來就地多 點都無可要炒到市郊都百萬起跳

有睇大陸樓市都知呢2,3個月個價都開始回啦
回都唔係問題,最慘係交易量少左

搵機會累積FXI leaps put option/a50 遠期，遠價put option

二零一爆年